[行動]1109_柏林圍牆

柏林圍牆倒塌30周年集會

來唔來自己選擇

推

最重要做多啲國際宣傳..

依條只係國際戰
出唔出就大家自己選擇

明白大家對集會遊行有唔同意見

Tui

有不反未？

推行動POST 冷處理何君妖

push

p

推推推

1109柏林圍牆 1116聲援維吾爾族

要推依個

下次打埋tg連結 懶人多 我今次手動打